[工程撚] 有冇人IN MTR，想知幾耐收通知請

你轉 in NTR 罷啦...